其實一早就想講, 但唔撚記得左出POST, 其實捉鬼就真係羸左冇得分, 輸左害死人既賭注

捉鬼得2個結果:
1.對方真係鬼
你交比警方, 警方放人, 當咩事都冇發生過, 對方陣營冇損失任何一兵一卒

2. 對方唔撚係鬼
你交比警方, 對方第2日變浮屍, 己方陣營損失一員

某程度捉鬼都係自殘式既ON9行為

捉鬼唯一可取既好處得一樣:
就係將所有勇武抗爭外判晒比共產黨
等全世界都知道香港人好似兔仔咁撚溫純, 唔撚敢或唔撚識勇武抗爭